太子快散，砵蘭街汝洲街有防暴30狗

散啦屌
咪慢慢退

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

真朋友消息，佢親戚係做地鐵：地鐵由九龍灣運緊黑警去太子

殺到埋身啦跑啦屌你老母

7/9機場更新 求求大家

包圍戰散啦